渠加書就等於滿 笠加錢就等於達 若滿與達再加上泰

自由將提高更多 所以你應投比熱 不要再自我封鎖
此一屆票屬於熱 販民也沒法擋 Hey 將選票選票交給熱
熱要為你續基本法 施展滿打交招數 在那議會中穿梭
熱血用基本法 將你來鎖

派狗扣人工

有樓豬寫歌真係影衰晒我哋熱血公民

好有氣勢

同上頭反映左第一段係你教
扣你工资就得

推

音樂救港大法？